地獄鬼國 - 女子陽台敲鑼哭喊呼救：救命啦！我媽不行了……

🤷‍♂地獄鬼國

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

點解有打鼓聲

Where

聽唔明

信政府，媽死了不打緊

send 俾藍絲

你聽鑼鼓響一片

信政府，唔怕

好似唱緊大戲咁

相信政府，唔驚，口罩都唔洗戴，身體健康

為黨而死 有甚麼不滿

爹親娘親 都不及領導親

不要為黨添煩添亂

你聽鑼鼓響一片
聲聲送舊年
你看大眾多歡暢 個個樂綿綿

你媽死了

靈堂失火

武漢鑼鼓響一遍
又中

聲稱無肺炎

點解呢d就無人質疑係大紀元報導？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

有冇人吹啲打回應佢

誰理你 死光最好 👍🏻

快啲捉左佢

係咪道門比人用鐵鍊鎖住隔離

女鬼叫聲咁

屌

開心咪打鼓 過年都有鼓打架

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

個肺白綿綿

小事兒

笑死

屌你老味一路聽一路笑
我都真係冇撚得救

你媽不行了換他媽上

可能毒癮發作

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

還有黨

你媽死了關政府啥兒再吵就把你關起來

你又唔提出疑點？？？？

幾時都要記得
o係呢個時候喊苦喊忽既中國人
就係果D話香港抗爭者係甲由, 支持警察濫用暴力既人

你今日幫完佢地, 到第日佢地回復番平常,
就會繼續希望中國全面侵占香港
佢地呢一刻係共產黨統治既受害者, 但呢段時期過左就會變番共產黨既支持者

係慘嘅 不過可憐人必有可恨之處

再去食下蝙蝠宴個肺白綿綿

佢係咩成日上網鬧人你媽x了既
你估佢有無份講
（反送中時期ig成日同大陸西對罵，成日俾人咁鬧

係屋企隔離悶唱大戲啫

整合下

你聽鑼鼓響一片 聲稱無肺炎
再去食下蝙蝠宴 個肺白綿綿

歡呼聲 高拔陞

係咪想講fake new呀
係咪要人民日報報先信

歡呼聲 歌樂聲
響徹長生殿

大陸人鬧人最鐘意話

你媽死了

齊聲 屌歐美
製作新肺炎

同情，但我更同情香港人，拉

有冇翻譯

好恐怖

呢幾個月來，香港人一直被中共打壓，流過幾多血和淚，幾咁痛苦同絕望

而家報應到啦小粉紅

家家照肺白一片

✌🏻身體健康✌🏻
✌🏻年年有今日✌🏻

感人肺腑既自白加上強而有力有節奏感既鼓聲

養老金又少一件. 豬共又贏

一睇到大紀元即係返出去。

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

只係聽到啲萬年罐頭soundtrack ，啲垃圾悲情戲成日聽個啲，聽多都厭

武漢鑼鼓響一片
聲稱無肺炎
再去食下蝙蝠宴 個肺白綿綿

藍屍會話係黃屍自編自導, 抹黑中國

某程中上佢同人民日報真係差無幾，兩者都係 fake 鳩特定對象。

敲鑊聲

你還有黨

哦

你的國也不行了

其實近幾多年大紀元好左唔少架啦
最多誇大新聞 或者 出埋d自high陰謀論
同埋佢地d記者都好努力講廣東話

岩牙清不知睇得幾撚爽

呢個係上帝嘅震怒，上帝嘅怒火

AGGER 可憐 可憎就有

武漢鑼鼓響一遍

洗咩整合 一早有人唱咗啦

抵

笑左，係咪即係要落地獄

閱